部Windows 10成日爆hard faults

搞到個HDD好忙
點搞
i5 6代
8G ram
Windows 10
剛剛開機就咁

好似姐係唔夠ram

重裝driver先

我都係咁諗。。。但又唔知點計買幾多ram 先降到個fault